緣來緣去

離離合合，都係一個人

五大訴求，缺一不可

五大訴求係緊要，但人都要生活

每個人都係獨立嘅個體

當然明白一個人黎e個世界，一個人走嘅道理

我就係毒立個體

樓煮don’t cry la

樓主幾時死

冇講咁多，打反篤飛機先

好快，唔想督眼督鼻

魚仔

無乜心機打，係咪死得

照打啦，平時睇開真係真人，呢次睇H動漫

到時送個花牌比你

平時睇女人，今次睇男人

唔洗客氣，三九唔識七無謂破費

我當笑片睇

死左都無人記得

我只係一個用完即棄嘅condom

作為一個阻住地球轉嘅人真係難受

睇化曬啦師兄

師兄你有乜打算

冇所謂,一個人咪一個人囉